賀年歌：封鳩你卡拉ok版 （祝福你）

貼咗響創意台完全無人睇
所以貼埋黎呢邊，唔好嫌我煩膠

祝各位牛年平安，身體健康

歌詞

第一段

封鳩你
話要檢測你 晚晚充滿驚喜

七點鐘
實會有狗衝 隨時咬鳩你

捉鳩你
為了撩鳩你 送罐餐肉俾你

檢測你
為攞D _ A 維尼笑開眉

張糟君 佢講嘢 無句真
班“專家” 仲驚你 未夠死
七七七 要突襲 每個市民
波波 請休咗佢！

封鳩你
唔再通知你 懶理居民生死

班黑狗 食咗忽得咁
隨時喝鳩你

永遠 封鳩你！ 晚晚 檢測你！ 係要玩謝你！

張糟君 佢講嘢 無句真
班“專家” 仲驚你 未夠死
七七七 要突襲 每個市民
青山 請幫幫佢！

第二段

憎鳩你
又要檢測我 著哂ppe都認得你

七點喇
唔想返屋企 響街喊出梨

捉鳩我
又再撩鳩我 塊黏膜薄撚咗

檢測咗
又話有污水 後日再返黎

張糟君 佢講嘢 無句真
班“專家” 仲驚你 未夠死
七七七 要突襲 每個市民
青山 請捉返佢！

封鳩我？ 又搞邊一科？
搞到我都short short 哋！
班狗官 仲去笑鳩我！？
我屌佢老味！

永遠 封鳩你 晚晚 檢測你 係要玩謝你

永遠 封鳩你 晚晚 檢測你 誓－要－玩謝你～！

善破0

感動
真係咁差咩

多謝